淘寶一問

點解我選擇官方物流 揀集運 跟住揀自提點 入面無確認既
係咪返回選擇集運商 撳出面個確認就得架啦
但我再撳番入去 又要再揀個自提點
到底係咪confirm左 有無ching教路

推

有無人阿